女兒想為男友改信伊斯蘭教 基督徒父親3刀捅死她

女兒想為男友改信伊斯蘭教 基督徒父親3刀捅死她...
2017-07-19 12:14:00

以色列一名信奉基督教的父親反對女兒與穆斯林男子的交往，長期以威脅、恐嚇的方式阻止，甚至得知女兒想為男友改信伊斯蘭教後，在家中以3刀將她刺死，事後被以謀殺罪送辦。

根據《CNN》報導，以色列一名17歲的少女卡拉（Henriette Karra）家中信奉基督教，但卻交了一位伊斯蘭教的男友。對此，父母經常威脅她，甚至施暴，於是卡拉離家出走，大部分的時間都和男友的媽媽待在一起，該名母親曾報警求助，但卡拉拒絕接受警方的幫忙，也不願意回家。

據本周在以色列地方法院提起的刑事起訴書指出，卡拉借住在朋友家時，她的父親曾闖入家門大吼，「我已經準備好一輩子蹲監獄了！我不在乎！」，威脅並毆打卡拉。兩天後，透過社工人員的協助，卡拉回到家中，也於上個月12日慶祝高中畢業。

然而，畢業典禮隔天早上，卡拉到郵局匯錢給正在坐牢的男友，返家後告訴家人她想改信伊斯蘭教，卡拉的父親一聽到消息，在廚房內拿起菜刀朝女兒的頸部和肩膀刺了3刀，卡拉當場死亡。檢察官表示，該名父親被依殺人罪送辦後並沒有後悔殺死女兒，反而認為卡拉的行為給家庭帶來羞辱。

Islam就是原罪

兩天後，透過社工人員的協助，卡拉回到家中

社工

耶撚

大愛呢

火燒異教徒

咪又係垃圾教

佛教算不算清泉

岩啦，少隻潛在恐怖分子
佢男友都坐緊監就知唔係咩好人

up得說up
飛天意粉神夠係造物主啦
唔通又係耶教異端呀？

點解會咁 大家都係阿拉伯人

會唔會倒轉哂。伊斯蘭教同天主教差唔多一樣咁耐歷史。基督教呢啲新教 歷史咁短你都夠膽講出係分支

咁猶太教、耶教同伊斯蘭教又真係由同一個神度演化出黎

唔通你認為出賣耶穌嘅女兒係好人？

黎巴嫩都長期耶回內戰啦

如果講新教同天主教分開之前，都好似係叫基督教

題外話：

有無人知地鐵站出口手持聖經單張果d人係咩組織？

我見佢平日觀塘，牛頭角，九龍灣站，特別係近巴士站嘅地鐵出入口，好多呢d人；

規模應該唔細，同埋佢地係返工性質傳教定義務性質？

好多時企係度成日，都無乜人理佢地

異端

d耶教乜9都話人異端

通通都係亞伯拉罕宗教

近年好似越來越多，留名等解答

不嬲基督教廣義係指天主教、新教同東正教
將新教叫做基督教其實有少少混淆

耶和華見證人，唔過聖誕節唔信耶穌既基督教教派

伊斯蘭教同基督教都係猶太教分枝
論教義伊斯蘭正宗過基督教

唔識就死埋邊啦
9up當秘笈

雖然耶撚不嬲on9
但今鋪我撑佢呀
條仔本身坐緊監，都唔方好人啦
佢老豆想少咁個潛在is成員姐

咁我而家創造一個宗教囉, 只信其實幾個摩西

而家我係咪等於基督教呀?

咪又係同一個大佬

應該係閃美特族人而唔應該叫迦南人

因為閃美特族泛指阿伯拉罕後代嘅民族，包括左猶太人同阿拉伯人，阿拉伯人係妾室所出，猶太人係正室所出，舊約聖經就覺得正室果個仔先係上帝旨意嘅兒子

宗教上都係拜同一個神，上祖都係阿伯拉罕同摩西，猶太教不承認耶穌，基督教就奉耶穌為聖三一，而回教就當耶穌係其中一個先知，穆罕默德先係最後先知

實情三個教都係政治所需嘅産物

猶太教係摩西係埃及推一神教失敗後出走迦南開創
基督教係耶穌想對猶太教進行宗教改革失敗釘死後佢d信徒利用呢個事件而創立
穆罕默德係想利用宗教取得軍事力量所以修改猶太教教義創立回教

申命記
13:6你的同胞弟兄、或是你的兒女、或是你懷中的妻、或是如同你性命的朋友、若暗中引誘你、說、我們不如去事奉你和你列祖素來所不認識的別神、
13:7是你四圍列國的神、無論是離你近、離你遠、從地這邊到地那邊的神、
13:8你不可依從他、也不可聽從他、眼不可顧惜他、你不可憐恤他、也不可遮庇他、
13:9總要殺他、你先下手、然後眾民也下手、將他治死。
13:10要用石頭打死他、因為他想要勾引你離開那領你出埃及地為奴之家的耶和華你的 神。

岩呀

個老竇好慘

又係垃圾宗教

照你邏輯，佛教同道教都係印度教分支？

個人聽完雲海講句耶教同伊斯蘭係同一個神,.就入哂腦
以為自己突破盲點

神既考驗

大愛係西方國家先興，以色列同伊斯蘭個不共戴天係至死方休

全能神，東方閃電
你google下，真邪教

個家庭咁樣，男友又坐監⋯早d返天家可能仲好

無知真可怕
明明伊斯蘭教都係講阿當夏娃食禁果被趕出伊甸園既故仔

佢唔係9 up
小學雞夠鐘返學啦

係香港見過
澳洲讀書時成日見
就連去日本旅行都見到

天下社工一樣黑

似係你9UP多D

如果係同一樣野, 點解你又可以分開黎講?

以色列係信猶太教㗎

伊斯蘭教真係賤種教黎
佛教可以算係最唔令人反感既宗教 與世無爭
但班伊斯蘭教柒頭可以激到緬甸佛教個邊出左個分支
成班和尚做激進佛教徒 不斷暴力打壓伊斯蘭教
可想而知伊斯蘭教呢班賤種有幾惡
而呢一切亦都係伊斯蘭教既霸到而挑起
敬阿欣威拉杜上師

你可以充滿慈愛，但不可以與瘋狗同眠。
在所有城鎮，大部份穆斯林都是殘忍和野蠻的。
如果我們軟弱，我們的土地就會為穆斯林所奪

神愛世人

小氣到

-1未來恐佈份子
ho ball

吉都吉左個ec蘭 男朋友先啦

耶狗is狗

用刀咪錯囉
要用石頭

基督徒講到底都係邪惡既
吉死個親生女都做得出

唔吉死佢第時都唔知死幾多人

你咁睇人同呢個耶撚有咩分別
因為憎回而支持耶撚既行為仲愚昧過回人呀

根本好多柒頭皮對伊斯蘭教有誤解

卡拉到郵局匯錢給正在坐牢的男友，返家後告訴家人她想改信伊斯蘭教

耶撚殺異教徒有錯咩
跟本宗教就係戰爭工具

兩邊都是邪教 不要分得那麼細

一個人走過海旁，看見另一個人想跳海自殺。
他走上前去勸說「先生，不要跳下去！」
那人問道：「為甚麼？」
他說：「生命是美好的嘛！你是無神論者還是有宗教信仰？」
那人答：「我有宗教信仰。」
「佛教、道教、回教還是基督教？」
「基督教」
「羅馬天主教還是新教？」
「新教」
「我也是新教呢！聖公會還是浸信會？」
「浸信會」
「太好啦！我也是浸信會，你是Baptist Church of God還是Baptist Church of the Lord? 」
「Baptist Church of God. 」
「真是太奇妙啦！我也是，那你是原教旨的Baptist Church of God還是改革派的？」
「改革派的」
「1879年的改革派還是1915年的？」
「1915年的改革派。」
那人朝他屁股一腳把他伸進海裡：「異端！去死吧！」

簡單清楚
好心其他盲毛睇完呢段野先出嚟鳩up

btw 差唔多每隔一兩個月就有呢啲宗教po
然後就一大班人斷鳩估亂咁up啲教義出嚟

鴻圖道一號好似係耶撚地頭

佛教嚴格黎講算係哲學思想多過宗教

抵啦代替主收你上天堂